有無人仲記得雲呢嗱味可樂？

今朝一瞓醒就聞到類似嘅味
一諗起就好掛住
以前小學雞日日都飲

有無人知邊到仲有得買？

pish

你食屎啦，之前一早已經答左幾萬次，仲問你老母咩

懷念

係英國成撚日買

月經

好難飲

m記買新地樂
隻味好似

Elements間supermarket

一模一樣

朋友係澳州買左四罐返黎比我
聽講大陸有得買

太子有

好撚正喎

前兩日係朗豪坊marketplace掃咗幾罐
各位巴打快啲去買

澳洲有得買

新加坡仲有

運動場道

屌旺角間美國雜貨執咗

好撚好飲

下 我前幾星期仲有㗎

屌你老母牙下